[富有愛的令后CP 瓔珞※皇后] 延禧攻略 20:30 (13)

真愛

皇后一路好走

史上最溫柔的皇后

永遠掛住皇后既舞姿

純妃正仆街

大仆街爾晴落地獄

瓔珞

傅恒

日日屌鳩爾晴係常識吧！

留名 冇跟tvb睇 睇到第54

我這一生 犯下了無數的錯
生在富察家 天性不愛拘束
偏偏嫁入皇室 成為大清皇后
此為一錯
成了六宮典範 從了體統規矩
依舊留戀過去 大夢不醒
此為一錯
失了真正的自己 做了牽線木偶
卻貪戀兒女情長 期望得到皇上的愛
此為一錯
生下永璉 永琮 卻根本冇力保護
以致痛失愛子 實在枉為人母
此為一錯
天下本就無情 禮教深嚴 不可踰越
卻妄想著君王有情 全不知人心險惡 天道殘忍
一而再 再而三地遭到背叛
一步錯 步步錯
皇上 你說的對 我不是一個好皇后
對不起 瓔珞 答應要等你回宮
可惜 我等不到了
不過 你要為我高興
從今以後 我不再做皇后了
只做富察容音
我 只是
富察容音

TVB居然夠膽死播首死人垃圾歌 真係on撚9

有冇巴打同我一樣仍然跟緊TVB進度

仲未接受到由
我慢慢地聽，雪落下的聲音，
閉著眼睛幻想它不會停
變撚咗做

留名頌千秋無懼犧牲所有

屌你老母tvb

留名

要劇透既巴絲打請粉紅兼細字

睇完個心又痛一次

皇后跳樓個part係好sad
但係配番原版首bgm
把聲襯埋段遺言成個畫面有種解脫自由嘅feel
畫面好溫柔
皇后

純仆街害完一個又一個
主僕兩個都走唔甩

皇后死段讀白加埋首歌 真係睇到喊
今集特登睇多次CCTVB 配音都可以接受
點知成套劇最催淚個段 佢cut左播自己歌 完全唔MATCH

睇咗大結局了

留名頌千秋無懼犧牲所有～

我黎呃負皮的

食屎啦乾隆

喊死

還我富察皇后
睇過原音版,睇一次傷一次心
再睇多次配音版 都係咁傷心

皇后呀皇后 點解你要咁傻
點解唔等瓔珞BB返黎同佢傾計 點解
心情好難平復 好想喊出黎

皇后死左之後就唔想追落去 純妃爾晴快啲死！

乜皇上有話皇后唔係個好皇后咩？
岩岩睇原版都無聽到

其實佢都好慘 身不由己
再皇后死左寫封信都無一個字係關於佢
個種心痛真係睇到好心up

皇帝對後宮只可以寵，唔可以愛
但佢深愛皇后，但不能表示

輕輕 落在我掌心

其實唔係唔想提佢既
皇后主要提到瓔珞就係唔想皇上殺佢
如果提埋皇上既話 可能怕佢真係會殺左瓔珞

之前皇后可以為左瓔珞跪求皇上
皇上心知皇后最鐘意佢,一死左仲唔殺佢落去陪皇后咩

有幕影住皇上個背影坐係床上到喊

音樂一起就想喊

正面都唔覺咁慘
背面個幕真係慘到出汁
想恨佢都恨唔到落

唔可以比人睇到佢傷心果下慘
坐擁天下 萬人之上 要乜有乜既人
偏偏就係唔可以隨意流露出真性情出黎

全個紫禁城都知佢係偏愛皇后
皇后要保個宮女,只要早皇帝一步罰佢 就保得到
換轉第2個 就算受左罰都要搵佢出黎拉去殺

靜靜，在掌中結冰。

皇后對佢徹底死心

佢自己要收埋自己扮無情，或者真係無情，都唔緊要

但皇后經歷唔只一次喪子之痛，今次仲要係搏自己條命嚟生出嚟，點知又係比人設局整死，係臨崩潰之際皇上唔安撫下佢同比佢見下個仔都算，仲要潑佢冷水再用繩綁住佢係算點

冇人叫佢陪皇后一齊喊，佢講番幾句好說話，叫人帶個B比皇后見下，然後收拾心情去搞喪事或者上朝咁咪得，但佢係要係皇后最脆弱嘅時候踩多佢幾腳，係人都嬲佢啦

七仔本身就喺皇后娘娘身邊 係皇上安慰攬住佢等佢唔留意叫太監抱走

有 話佢懦弱
但乾隆一生最愛應該都係皇后
對其他人包括瓔珞都係寵

好中意爾晴唱果首歌

可惜皇后感受唔到皇上呢份愛

皇上幾愛幾後悔都無用啦
皇后在生時都feel唔到， 私底講一兩句支持， 我愛你都唔使搞成咁

大陸版麻友

一念愛 一念恨
一念成空

長春攻略已經全部播映完畢 聽日同樣時間請收睇延禧攻略

佢冇攻略過

我其實對TVB版換左跳樓果首歌有d不滿
D詞都唔配個劇情

垃圾tv b

係囉，冇晒feel
本身果首好正
之前皇后企得返起身又係播依首
本身感動緊，一聽到即刻
唔係話唱得唔好，係首歌唔夾

皇后 一路俾我既感覺係似有抑鬱症既人

之前死左兩個仔
又知高貴妃要毒殺佢
仲要日日戴面具做人
偏偏佢老公又鍾意戴左面具既佢

皇后嚟咗香港了

皇后娘娘

長春宮女嘅攻略

純妃係套戲個造型幾好
其他

其實想講好耐，呢張圖係嚴重劇透

今日睇到爾晴
好爽

瓔珞只係打D小宮女熱下生, 再小試牛刀斬下貴妃, 點知又成功, 以家先開始黎料

DETAIL ?

未咁快 定係指你自己進度睇到爾晴

屌 一黎就見到袁春袋

又夠鐘屌爾晴

黎了

狗公煩到爆

秦嵐呢幾日會係邊度? 好想親眼睇下

呢到應該係跟返正史 話佢死左皇后之後變得暴躁

褲痕擺明唔想對住爾晴個仆街

呢個時候嘅和珅同紀曉嵐喺邊?

兩主僕做戲

屌你老母爾晴仆街死啦

爾晴

其實皇帝先係鵪鶉

和珅乾隆15年先出世 以家應該仲係粒精子

屌垃圾爾晴

原來係咁

青蓮就rip

爾晴真係幾時死

凌辱

爾晴個西面樣真係好正

好醒

真人正呀

褲痕醒過皇后咁多

反cup

富恆已知個孽種點嚟

西住面咁抆宮女D指甲

Ching lin bb

青蓮

要對付痴線佬
就要同佢鬥痴線

我唔知 其實點黎?

個仔邊個架？

青蓮回復能力好強

冇睇好多集，個肚邊個經手

青蓮靚到顛

應該屌過青蓮

佢細佬

大嫂

好快又出事

咁似鄺潔楹既

傅恆細佬

之後比爾晴...

Ching lin靚好多

指甲成塊抆走生唔生得返

幾時嘅事?

爾晴同博恆四弟搞出黎

(套劇冇講明, 只係有講爾晴屈乾隆搞佢)

皇后都1集有點第集死埋,過左成年啦

唔係皇上咩？

畫淫畫開始

好玩不過嫂子

富恆太完美
離晒地

爾晴屈鳩皇上, 實情係同四弟 (但呢一PART冇畫出腸, 留比觀眾估, 但都九成係)

金川姐係邊道？？？

屌又播歌

沒有皇后的第一晚

咪! 撚! 再! 播! 呢! 首! 歌! 呀!

屌你老母!!!!!!!!!!!

起歌起得好奇怪

又播呢首

爾晴抵撚死

四川

人地有3-4首歌, 唔同feel播唔同歌, 你老母一首歌播到尾!

大結局肯撚定又播呢首ending

富恒

仆街袁春袋

咁又一年 幾分鐘推進一年

無線得呢首

原版一播歌佢咪只可以播呢首

死狗公

做物理治療

垃圾歌

返黎見瓔珞會唔會已經結果

12 Armani活動
13 Bazaar封面拍攝
14 Cosmo拍攝
24號好似會再嚟

其實首歌幾有mood 但吳若希唱

連登仔唔好再睇啦

根本就係兵

好撚難聽啊屌！冇啦啦做乜鳩要係呢個位播呢首垃圾

播完未

袁春望真心錫瓔珞

以家同袁春袋玩得開心, 遲d就死

明玉呢？

就黎出事, 請期待

唔係啦，如果係皇上嘅，以隻賤貨嘅性格仲唔即刻入宮做娘娘落傅恆面，仲可以折磨瓔珞，皇上為左龍種一定會護住佢

其實一開始結婚佢都肯比傅恆時間忘記纓絡接受佢
但結果比傅恆冷落咗成年

其實好似瓔珞咁生活都好開心

咁大既地方拍到好似得佢地兩個人住晒咁

之前仲以為唔會有吳弱雞起歌位 點知依家先開始瘋狂起

仲要唔扑野

真係屌那媽 其實想知點解tvb買唔到雪落下的聲音既原因

明玉啊

容音

圓明園係好撚大

收工前係尖咀同皇后擦身而過 仲以為邊個咁多記者

因為要幫皇后報仇同救明玉

雪落下的聲音係咩音？
係富察容音

皇后娘娘我好掛住你呀

應該係唔會播普通話野

但舒貴人首歌保得住

呀蛇幾時升lv架？又比大台cut左

還我容音，你個老太婆

紅牆嘆都出到街喎

繼皇后出現

慘豬皇后 唔做好過做

富察皇后

有咩？好似冇聽過

著到咁淫既

嫻妃

大奸西姣蛇

還我皇后

好似卡通片同魔鏡傾計

呢一段係咪唔洗轉普通話

一秒變臉

嘩d表情

唔蛇粒墨真係好正

最後萬人之上轉咗

佘

好想聽佘詩曼嘅廣東話原音 一定好正

未出事，係受苦姐

全部口型都夾 阿佘

但呢個魔極都唔覺魔

佢粒墨都好交到戲

明玉

揮發那拉氏D人係咪專門研究化學

明玉就黎出現

明玉依家有咩好做

點解得瓔珞唔同衫

其實我覺得佢配咗音某程度上仲好，冇咁嗲

主角

太后最正

嫻妃個廣東話配音真係做得好廢

舒貴人

見到純妃個大仆街了

瓔珞準備華麗進場

以前連屋企人都睇佢唔起，依家一爆seed，仔都唔駛生個就火速上位，仲做埋皇后，真心威

嬛嬛

好似冇咁快

明玉個樣殘晒

大魔法師

純貴妃

明玉做乜9

下一集先係 今集都係引入

明玉跟左純妃？

瓔珞又要救人

同葉赫那拉同族

救唔到 都係會死

咁多個奸妃既宮女
係咪得珍兒最善良

吉下吉下咁

明玉好痛

屌你

話時話估唔到咁多連登仔追呢套

搞到我追埋一份 功課都放埋一邊睇完再做

明玉BB好慘

又話努爾哈赤落左祖訓唔准娶葉赫那拉族人

乾隆有講過佢愛嘅係身為皇后嘅容音
當佢知道容音嘅真性情之後感到陌生
同埋後悔內疚過去一直冇去認識容音嘅真性情
所以之後響瓔珞身上去彌補返
冇封瓔珞做皇后 想佢冇負擔咁過餘生
當做成全皇后嘅遺願
最後瓔珞死後亦追封做皇后
瓔珞個仔亦成為下一任皇帝
可見佢最愛嘅 除咗容音 仲有瓔珞

同啊哥過得好開心

怒氣值未儲夠

因為都無人懷疑過場大火

仆街純妃

呢套劇算係團結到香港人

瓔珞算唔算累左明玉

明玉連衫都無咁鮮豔

明玉宜家扮疏遠櫻絡姐

咩事

愉貴人奸定忠？

肯定日日比純妃個閪婆糟質

瓔珞一直忍耐緊 等緊時機

奸

明玉個樣好撚殘，睇到我心都痛撚埋

皇后趁地淋啦

忠果D已死哂

屌呢段睇到好心痛

你話呢

一路有，仲搵緊真兇

瓔珞幫過佢架喎

狗公

被人打

明玉B.B.

喂埋瓔珞食 cls

陳永仁

皇后夠幫過純妃啦

海蘭察呢

好sweet

明玉係咪中左針

好心個袁春望啦
你估你真媾緊女咩
J都無, 收皮啦

但我記得櫻幫皇后報牛果時明玉響隔離 點解又話明玉會...

好彩有呀哥照住 如果唔係年年月月自己一個真係痴線都似

袁哥哥有手指

都未知係人為 一路都仲以為真係唔小心著火燒死個仔同自殺

劇情最後愉貴人都係幫返瓔珞黎報答佢恩情

唔止咁簡單

差唔多啦，獻埋壽就

佢都仲未知皇后比人害

契哥

宜家袁春望真係對瓔珞好好

但又幾sweet喎

唔係又做雞下話

插針

我記得忠㗎喎

好衰，咁快劇透
雖然我一早睇哂都知結局

隻死狗公借D易摸身摸勢咁

明玉大黑圈

點解要糟質明玉

一陣大家幫手屌吓純貴妃

大宮女邊會咁樣

明玉手痛

係忠

twisted and twisted

明玉撒嬌

無間道

講啦明玉

明玉bb 好心痛

好想幫袁哥哥含撚

拍鬼片咁

骨子裡係忠, 佢個仔

嚇撚左野

比佢突然行出黎嚇鳩死

撚有得你含

個個大眾臉
唔講名就黎唔認得

點解英落有靚衫著

還好啦

瓔珞究竟有幾多條命

今次又咁蠢 咁早講出嚟明玉咪仲慘

鬼片

主角嘛

天滅大清 醒目仔全部死曬

畢竟都係先后近身

哥哥

把刀仔

佢呢刻仲係衝動型, 做左令妃先識冷靜行事

殺人殺到咁明顯

咁就想殺瓔珞

袁春望

因為冇左皇后娘娘嘅保護.....

其實識得利用袁春袋, 做女皇帝都得

可惜佢只係想為皇后報仇

契哥份人咁撚醒撈咁耐都做唔倒總管

袁哥哥

如果佢有jer瓔珞可能會鍾意佢

佢依家淨係想安分守己同瓔珞一齊嘛

明玉係咪俾人塞震蛋 😭😭😭

本身副總管啦 然後主動申請黎圓明園陪瓔珞

瓔珞好波，又逃一劫

遲下會做, 但佢厭世撚黎, 高唔高位對佢黎講唔係最重要

D宮女同辛者庫D女有幾個好撚似樣

佢唔志在做總管

之前唔係做左啦咩 不過想去陪櫻落先去圓明園

瓔珞飛咗佢之後
由愛變恨 先決定上位對瓔珞復仇
契哥先係終極大反派黎

佢係做左之後 決定唔做去陪瓔珞

鳩估︰
瓔珞肯定累死明玉
又累袁春望拚命幫佢, 於是搞到袁春望黑化

仆街啦你

瓔珞又係 有乜唔可以講, 係要行動左先講, 搞到人地記你一世

袁哥哥 我愛你

劇透粉紅兼細字！！！！

最後都有比機會佢生存, 只係比佢生存嘅係另有其人

毒撚真可怕

個人覺得其實純妃好大眾臉

佢係真心對瓔珞好

明玉個人好地地點會比人陷害死

肯定比仆街瓔珞連累

估錯

袁春望係小氣撚, 明玉係重情感性撚

劇透細粉字！唔該！

其實套劇D妝好柒
D女正常LOOK好撚正 尤其高貴妃真人直頭唔同樣

okok sor

皇上開始中下人生大伏

又話唔想再見到櫻落

皇后都投左胎啦

屌你盲架？

皇上忍咗咁耐都唔食瓔珞

想明玉bb調過黎

仲quote

又鳩痕了

想救明玉

谷左好耐

又救咗明玉

佢了解瓔珞 知道瓔珞最終一定會為先皇后復仇
而佢唔想瓔珞卷入宮鬥 只想一直陪佢身邊
最後瓔珞都係選擇放棄佢
由呢一刻開始佢就打算接近嫻妃上位做內務府總管
搞亂皇宮 對瓔珞復仇

皇帝:我一屌佢就會中呢個小妖女既鬼計

乘機想皇上調明玉過黎?

及時到呢

D人唔知咩叫討論
急住衝出黎話比人知劇情

純妃整咗容？點解唔同咗樣

我屌你老母呀

我係皇上實搞左明玉先

話憎佢

純妃係咪塞左明玉震強

明玉好淆

明玉好慘

如果明玉嫁左俾富恒會點

純妃好奸

其實純妃點會連一個宮女都整唔死

明玉嚇到青哂塊面

block 左條仆街去

純妃正仆街

晚晚屌鳩褲痕

你估真係話殺就殺

我愛純妃

屌 我使唔使貼哂維基百科啲每集劇情上嚟？咁大家都可以知道哂劇情 可以討論得開心啲

肥仔

李玉先最醒

叮噹

唔捨得都要捨得

我屌你老母臭閪純妃

英落又屈機

屌 李玉真係好有霸氣

放火燒死阿哥都得啦
有咩唔得

純妃幾時死

李玉好正

大快人心

李玉係咪都其實都知後官D實情

瓔珞咁樣咪仲害左明玉 一陣返到純妃身邊仲大鑊

的確係純妃整死仍, 但唔係呢刻死姐

皇上要人
你敢唔放

我講瓔珞呀

李玉先係大boss

唔好掂我

屌隻手

屌你老母純妃做過d乜

派人殺佢都死唔去, 冇計

冇辦法講

係咪搵左十個太監指插明玉？

Angel yip

你係未真係問先 陣間答你又比人屌老母

葉天使好好笑好fun

天使

明玉BB

谷德昭咁

唔洗用針，一早整死佢咪得

做乜

呀
睇到好痛 叫出聲

sor 唔熟規矩
見到呢句之前我已經送出咗

好痛

屌你見到都痛

俾人插針

佢擺明恨傅恒鍾意瓔珞啦

關皇后咩事

明玉個背脊

痴線

我個明玉BB

純妃仆街死

嘩屌你老母臭西

抵啦

哇 痴線架

痴撚線

咁撚變態

純紀條大仆街 虐待我明玉b

痴總 用針拮手

其實插入去個條友都好勁下

好撚痴線

痛到死

針會唔會向上爬呀

塞左幾多隻震強

純妃識藥

血會

純妃熟醫理

明玉仆街了

痴線仆街婆

唉

其實仲有一支未拎出嚟

跟血走

報仇啊

好變變 插針

明玉係瓔珞好姐妹咪關事囉

點會唔關事

又係首垃圾歌

睇埋落去就會講啦

係咁問

純妃大仆街

唔明。

點解純妃唔對付爾晴?

其實真唔真枝針會跟血走

巴打又幾有悔意 算你啦

哥哥黑化了

唉你粉字都俾人屌

爾晴都係賤

呢個係陰毒

佢一早知傅恒唔鍾意爾晴啦,對付黎做乜？

痴撚線劇情，繼口遁令雷劈死人之後又一力作 cctvb都合理過佢

瓔洛開無雙

你班友又係度問問問 答你又比你地屌

下集主動獻身？

純妃cls架？

忠 睇撚晒

抆手指甲扑街啲定插針仆街啲

其實爾情嫁咗褲痕 佢應該同爾情鬥仆街

洗唔洗每集都咁好睇 痴撚線

用磁石吸咪ok

復仇大計 正式啟動！

其實純妃不嬲賤
之前已經屈過瓔珞想殺傅恆

因為明玉見到純紀個宮女同太監一齊
個宮女驚俾純紀屌就同純紀講明玉知道係佢害死皇后
搞到純紀好憎明玉但又殺不得因該係皇后既大宮女

遠望春 係咪成日唔記得自己 無撚用？
日日諗住同瓔璐一生一世

純妃鐘意褲痕？

睇到好撚燥

問個啲巴打繼續睇埋落去啦
唔好搞到人抵唔住頸劇透

後者會死人

一係細字 一係唔好撚答
我都睇晒 但都唔會咁撚ON9 劇透人

明玉BB

純妃隻臭化閪幾時落地獄

純妃變撚態

妃***

銀呀！磁力王都吸唔撚到啦！

厭世大毒撚一旦搵到真愛就會咁痴線

問乜尻

想知咪自己google囉

係度問一陣成班劇透撚又上晒水

劇透既巴絲打唔該粉紅兼細字 Plz

其實係女主有做手腳先劈中佢 只係cut咗

閹唔乾淨可能

唔鍾意又點?

佢霸左傅恆正室嘅名已經激起純妃把火啦照理。

而且令爾晴受苦或死，可討好傅恆。

奸角只會 同流合污

巴打剛剛放監？

兩個鬥仆街仲好睇啦 搞啲唔關事嘅

Ching 唔好傻啦
電視劇都好信

睇阿蛇幾時搞死個臭閪

唔記得ＴＶＢ講到佢身世未

袁春望唔係唔比瓔珞嫁人, 只係唔可以嫁比乾隆, 自己睇

講咗

純賤婦識醫術

我知，但點都唔make sense啦，佐助雷遁咩 今日科技要肯定劈中某個人都無咩可能，仲要清朝黎架

統妃真係好樣衰
個樣又老
個口又大、崩牙又疏

答都廢時答

佢又唔係想做傅恒正室
做乜啫你

其實就會既 不過現實勁快就爆血管死啦 捱唔到一兩日

其實問得都代表你冇睇

由佢開始痴皇上再生仔已經放棄左褲痕

佢之後搞尻皇后係因為驚佢自己個仔失寵

奸角應該玩狗咬狗。

等阿余搞死佢就啱架啦 食屎啦痴線西

關傅恒事架

之後呀佘有講

皇后搞佢做乜？

未天黑都死撚左, 隻手用力少少都吉穿血管, 成手瘀血

睇撚埋落去咪知囉係咁問

之前傅恆已經當面拒絕左純妃 純妃先真正黑化架
你地有無睇架
佢只係想傅恆搵個好女人 而唔係瓔珞
咁佢仲對付爾晴做乜呀

呀蛇應該一定搞佢
個陣佢細佬出事純妃唔幫

佢冇屈！當然瓔珞的確係有嫌疑，嗰時純妃仲係忠嘅

簡單一句
劇透撚 趁地淋 落地獄

有幫喎 係啊余唔想賣人情

如果cctvb劇會睇壞腦
呢套簡直睇到生腦癌

討論劇POST都可以世界大戰

其實入得呢D POST都預左有風險比人劇透架啦, 唔想飲劇透一係快快手追晒佢, 一係自己小心D啦

點避得咁多. FACEBOOK都大把劇透

咩事突然多左咁多弱智既入左個post

係咪套劇太受歡迎

原來傅恒先係全套劇所有禍根既幕後黑手

要死你第一個死 原因係口臭惡毒

即係出得街預左比車車死？
ok get

因為爾晴家族有高官 算係叫門當戶對
純妃想傅恆娶個門當戶對嘅女人
而瓔珞只係包衣（下等人）出身

到底袁哥哥有冇賓洲?

係呀, 你唔撚好出街呀小朋友 屌你都廢鳩事

扯唔起姐

我唔明點解純妃突然想殺死瓔珞

乜個sit有分別咩？

一開波都係妃喇。

難道當時佢同傅恆通奸，會冇事咩？假設傅恆冧佢。

屌邊個唔知呀 唔駛睇落去都知佢已經放棄咗褲痕啦 講兩句你就當人問

太好 三個負皮 三個人屌鳩我
block撚晒你地d劇透撚
反駁人 仲係用嗰啲話係小朋友既技兩
真係唔知邊個先係幼稚

知道秘密既人都要死, 純妃唔想佢再查落去

咁你單機啦 好行夾唔送, 間直雜幼稚與戇鳩兼一身

佢有講自己係淨軍
google一下 淨軍即係由太監組成嘅軍隊
即係已經閹割咗（賓洲春袋一齊割）

唔係淨係切蛋ja咩

爾晴同純妃都on9既，傅恆唔鐘意你，就去搞皇后同佢既人

Show Blocked User - 林夕

Show Blocked User - 狼主

Show Blocked User - 手卷

咁會正常返哂

又係好難忍嘅

全部割晒架
完成之後插條麥子管落尿道比佢地日後屙尿用

淨君, 即係洗屎塔嘅職位
淨軍係明朝野嚟

原來咁
我睇嗰個字幕係寫淨軍

嘩屌

有啲太監淨身手術受感染 捱唔到呢關就會身亡

好慘

其實瓔珞封唔到皇后因為包衣出身 佢只可以做皇貴妃 攝六宮 死後先可以追封

之後英藥會討好太后 一下晉升貴人 之後俾皇上狂屌

皇上本有意立后，但瓔珞本身都唔想做，佢想自由自在無拘無束

今晚娛樂新聞講皇后黎香港

其實有拍，瓔珞嚮垂簾到繡左銅線。所以裕太妃打開垂簾番入室內時，銅線引入電電死太妃。
好似話中共驚人有樣學樣所以唔比播

自己都有抑鬱 睇到皇后真係特別覺得感同身受

佢講緊正史
漢人做皇后基本上係冇可能

不願面對皇后個MJ look

原來波台個邊有巴打開左延禧即討 唔怪得推唔爆個post

包衣係漢人，滿人掃橫遼東時獲取的漢人奴隸或降臣

瓔珞做到皇貴妃算係咁，做皇后的機會係無可能

康熙生母佟氏都係漢人，順治在生時都係封妃，康熙即位專佢做皇太后

康熙的第三任皇后都係佟氏，臨死先由皇貴妃升皇后，做左一日皇后就死咗

指意阿蛇
佢先係大魔頭
皇后死後都係影住佢個奸樣唔係純妃

仲有高貴妃

btw,佢除咗做後宮男神角色之外係成套劇仲有咩作用

都幾諷刺
d皇帝可能自己都有成一半或以上漢人血統
反而係靠皇后先維持血統嘅純正

傅恆只愛纓絡一人
所以下場都係會好似依家爾晴咁，變癲婆

nonono

爾晴唔係做仆街野，傅恆應該點都扑一次既

爾晴令傅恆嬲佢之前已經冷落咗佢成年

傅恆講過非瓔珞不娶
佢一心只想留個處比瓔珞
就算同爾晴成親 都冇諗過扑佢

有青蓮仲扑乜鬼爾情

點會無

之後爾晴會送走青蓮
仲呃傅恆話幫佢嫁得好好睇睇
個陣傅恆已經對爾晴改觀 開始接受佢
點知咁岩俾傅恆發現
原來只係一開始扮幫青蓮嫁得好睇
轉個彎就送左去妓院
傅恆先決定休妻

皇后黎香港有咩活動

爾晴送走青蓮之前
傅恆已經發現佢犯咗七出之條裡面三條
已經想休咗佢架喇
不過睇在老母同皇帝賜婚份上先隻眼開隻眼閉
到發現青蓮被送去妓院
直頭真係拎把劍出黎想斬死佢
由頭到尾都只係想做有名無實嘅夫妻
到後來只覺得佢嘔心狠毒
傅恆冇可能願意同一個咁嘅女人扑野

你前後掉轉左

當時爾晴發現青蓮成日同傅恆傾心事
一心要整走佢
所以呃傅恆話幫佢嫁得好好睇睇
同傅恆講完 傅恆都有D開心
明顯見到佢對爾晴態度已經唔同左 連個婢女都話少爺對你溫柔左好多
係發現左爾晴講大話 原來係送青蓮去妓院先休妻
之後先話佢犯左七出之條

淫、妒、多言
呢三樣都係未送青蓮去妓院之前已經做齊
淫：誘皇上寵幸誕野仔 著肚兜色誘丈夫
妒：嫉妒瓔珞同青蓮 拔青蓮手指甲
多言：口舌惡毒 妄論丈夫

之前已經做齊
只係佢諗住未到正式休妻一刻 都唔想講出黎

今晚青蓮rap in piece

爾晴話要幫青蓮嫁得好好
呢段情節係發生係拔完指甲之後 青蓮明明養緊傷但突然唔見咗
傅恆聽到話嫁去好人家 當時會一時開心啦
但都未足以改變一直以來爾晴比佢嘅惡毒形象仲有條刺
上面有人話佢想過扑爾晴 根本從來都冇諗過想扑

七出之條，又叫七出、七去、七棄，係唐人婚俗古禮，係七種丈夫可以休妻嘅理由。七個理由包括無仔、勾佬、唔孝敬家公家婆、講事非、私下拎夫家嘢畀人、妒忌、惡疾。

傅恆以「七出之條」做為休妻理由，所謂「七出之條」，在《大戴禮記》的《本命》篇中載明：「婦有七去：不順父母，去；無子，去；淫，去；妒，去；有惡疾，去；多言，去；竊盜，去。」到了唐代正式將「七出」列為法律，規定休妻要有特定條件，依《儀禮疏》七出包含無子、淫、不事舅姑、口舌、竊盜、妒忌、惡疾。

傅恆認為爾晴犯了淫、妒、多言，「妳連犯三條，我實在不能忍受，馬上收拾東西，離開富察府。」決心休妻要輾對方走，不過爾晴不甘心，挑明這段婚姻是皇上賜婚，一旦嫁入了富察府，除非死否則絕對不會離開。

爾晴甚至威脅，傅恆剛進軍機處尚未立足，卻迫不及待的想為了一個婢女休妻，傳到外人耳裡會被以「治家不嚴」為由告狀，她惡狠狠地說：「到時候我看你這個軍機大臣能不能坐穩。」

之後點

淫唔單止講勾佬
仲包括色誘丈夫

依家爾晴比傅恆知道做咗咁多衰嘢，唔想扑佢就正常啦
但講緊係一開始爾晴搞青蓮之前
佢冇嘢得罪過傅恆
但因為公事繁忙同仲掛住纓絡，都係長時間冇理到老婆

明玉死唔死

why not,都話得舒貴人笑到最後

舒貴人都係慘
嗰仔夭折死

你老母 又唔粉紅細字

下個post仲po唔po皇后好

舒貴人笑到最後由第1個post開始講

想聽佢首插曲

爾晴有少少角度 似哈林前妻 伊能靜

麻友

差唔多推定！

今晚, 魏貴人出動 !

GOGOGO!!

終於可以換衫

魏貴人宮鬥mode開動

插到入去果下先勁 痴撚線

睇見都覺得痛

柯英落

仆街純妃，虐待我既明玉BB，你會有報應！

太監同宮女對食，同七阿哥死有乜關係？

其實皇上係咪好少扑屌阿佘

投靠皇上，開展復仇記

因為個太監咁啱唔喺度，避過一劫唔洗死

宮女知道皇上會殺曬當晚所有太監就叫自己對食個太監 走開唔使畀殺

佢同負責暖爐嘅太監對食，就可以方便用暖爐相關害七阿哥

兩年都唔知明玉俾人放震強

因為當初就係話熟火處太監失職 先會令到長春宮內嘅水缸結冰 冇辨法救火

兵仔要崩潰了

最後午餐

最後一餐

袁痴漢

掉番轉就差唔多

係難d對付
所以之後有同盟

咁悠閒攤係度唔會俾人鬧咩

大陸劇啲景真係高tvb幾班

對付唔到 死咗 最後袁哥哥幫瓔珞報復

你老母！！！

袁春望成魔倒數

無睇開，點解纓絡叫佢哥

袁春望其實好慘

劇透就粉紅細字

做唔到情侶咪做兄妹

延禧攻略第一集

成魔因為要為瓔珞報仇

瓔珞比皇后殺死 死左之後皇上先查清真相 降皇后做皇貴妃，再追封瓔珞做皇后

咪fake人啦

契哥契上床

真假難分

個劇情峰迴路轉到我忍唔住劇透咗sor

香港都係咁
一個契機就上床

袁春望反面之後仲有冇幫瓔珞

魔法

大魔法師 陸續進場

冇啦 愛之欲其生 恨之欲其死呀

袁哥哥真係好好啊

櫻洛對皇后果種真係真愛黎
佢放喺而家社會肯撚定係帶假鳩嘅TB

其實本身明玉都冇乜太在意 係純妃佢地作賊心虛先 搞9明玉先好似不打自招咁

魔術師魏瓔珞

鳥都控制到

舒貴人真係想大把大把車走佢

會飛既孔雀

返去整驚啦

魚都得

條八婆人地救左佢個仔

太后好笑裡藏刀feel

八婆到

花師奶

慶嬪

反轉豬肚就係屎

舒妃有啲似老版張鈞寗

咁太后都唔會特登幫個宮女嘅

點解愉貴人都針對瓔珞？明明之前救過佢

魔法師

real final boss

個太后成日都笑笑口 好恐怖

難得糊塗

睇落去就知
佢後面自己會講

太后一早就知係假，都覺得係氹自己開心，係其他女搞大件事

跟左純妃做大佬冇得簡，為左五阿哥

又唔係宮鬥 佢想食下花生姐

依個臭閪

成班八婆打毒針

咩字黎

重點欣賞愉妃演技

魔法師又黎

死

on9 又開外掛

瓔珞保住愉貴人個仔
而家咁對人

李玉

愉妃

太后:你班臭閪逗下我都唔得,係要話冇

準備升lv啦
正式闖關

出嚟呀喂 有人變魔術呀

主角想點就點

點解會砌倒個字出黎

李玉成個bob咁
叫人比反應

滿洲人認漢字？

陣間會講

肥仔真係全劇最醒

太后咁都信

睇埋落去啦

魏貴人

清朝有簡體字

下面放魚糧

歷史上，阿佘個皇后真人最後個下場都係好慘，連應有嘅名份都唔留俾佢，個仔明明係嫡子都無封號，真係唔知咩事得罪左乾隆，千古奇謎。

喂比d掌聲啦！

滿洲人認漢字都算，仲要認個簡體壽字？

又可以call雷又可以控制d魚

俾啲掌聲嚟先啦！

因為要侍侯我

大魔術師 魏瓔珞

點解釋整到個字出黎

唔係因為南巡？

皇后點解唔想？

最醒係太后呀

黎啦黎啦

乜是答應

唔好發夢啦

咁都得

大家比d掌聲

上界冠軍

最cheap妃嬪

貴人

要做乾隆條女了

皇上

最低級嘅妃子

後宮分為八個等級：皇后、皇貴妃、貴妃、妃、嬪、貴人、常在、答應

大衛高柏飛

一次已經上到位 開曬掛

個皇帝點解日日玩女唔洗做

外掛

太后:呢條o靚妹我鍾意,好過你而家班臭閪

一野上貴人

太后真心定係笑裹藏刀？

好撚屈

一升升2個lv

奶奶政策

D港女就係咁樣落重藥
明明佢地做錯先分手結果d呀媽都係鬧個仔先

為左救明玉同報仇

太后助功

想要明玉？

瓔珞本身有冇預計自己做後宮妃子？

大后都攻陷埋

發生咩事
即係皇上咁就叫娶左佢？

Gm帶你升lv

懷疑狗皇帝想乘機食左瓔珞

佢根本就想咁

太后何等樣人,人地響雍正時期鬥撚贏哂所有妃

冇追開，點解皇上唔鐘意佢？

佢對瓔珞無敵意

有啦，唔係岩岩段回憶就講唔通

皇帝又有豬食

皇上想要就要㗎啦 邊洗娶

皇上係咪唔洗做 日日咁得閒同班臭閪癲

肯定有打算過 因為佢要搵「靠山」去報仇

皇上: 諗住屌下就算， 老母你玩咁大， 後宮從此多事

證明皇后好似d話你好做得野 好睇你
但永遠唔加你人工同升你果d老細

無諗過一下升兩級

有
頭先有一幕係佢recall返以前既事同人 特別係傅恆

咁就封貴人
咩料
垃圾劇情

救明玉

班臭西自己癲姐

李玉真係好搞笑

睇埋結局都覺得佢好慘

自己唔做妃子又點同皇后純妃battle

史家都係皇帝up乜佢寫乜
發生過乜佢地自己先知，咁大仇恨，死後謚號都無個，仲憎埋佢個仔，明明係唯一嫡子，老母係皇后

其實瓔珞如果埋咗太后身 太后係咪會好似皇后咁
成日比人擺出黎
所以皇上知佢籠野所以唔比佢埋身？

配音好正

太后似整蠱皇帝 LOL
皇帝唔比瓔珞做佢妹仔 所以太后封瓔珞位份高D 等佢日日搞風搞雨煩死皇帝

PS。皇帝好似唔係太后個親生仔

佢既初心就係要收弘晝皮
唔會甘心係圓明園抆一世草

佢知呢條女好醒

嫻妃雖然係大boss,但都唔算係屎忽鬼

後面先會有解說

咁係,人地做個吉兆你班臭閪窒頭窒勢,係咪想反

搶人

係太后面前咁講

因為剪髮 只有皇上死 太后死 先可以剪髮
佢咁做無非咀咒皇上

皇帝：咪撚煩，比佢啦

轉身咁就射左個三分波

皇帝買佢怕

歷史上繼皇后剪頭髮失寵呢件事係個迷，乾隆一直唔肯講成件事係點，只係係佢個昭書度有講過佢剪頭髮觸怒乾隆，第四次南巡繼皇后陪住乾隆，途中繼皇后生日乾隆仲送左好多禮物俾佢同佢慶祝生日，去到閏二月十八日午餐仲同乾隆一齊食，去到晚餐既時候就突然無出席，之後繼皇后就無出現過，亦都無係皇帝身邊出現過..乾隆南巡回宮之後就收番繼皇后所有權力，雖然無被廢，但只留低兩個宮女服待佢（只有位分最低微的答應才有兩名宮女）隔年就死左，喪禮比皇貴妃的級別還要低
剪頭髪係清朝係國俗大忌，一般係皇帝，太后死左先會剪一摺頭髪，所以覺得繼皇后剪頭髪呢件事係惡意詛咒既意思，但係繼皇后一向溫柔婉順，淑慎賢明，夙嫻禮教，她出身滿洲，在宮中生活三十多年，什麼是國家大忌，她會不知道嗎？究竟受到什麼重大刺激，會把這位溫順懂禮的皇后逼到不顧觸犯國俗大忌？
有幾個野史傳聞＋歷史學家估計：
1，更年期情緒失控
2，觸犯皇帝，唯有削髮為尼，出家到杭州寺庵之中
3，乾隆咸濕，繼皇后隨乾隆南巡來到杭州後，乾隆曾深夜換上便服登岸遊玩。皇后再三勸諫，甚至哭著勸諫，乾隆不僅不聽，反而說皇后精神不正常，繼皇后於是剪頭髪，乾隆大怒，派人將她送回京師
4，南巡果陣繼皇后知道乾隆想立皇貴妃，繼皇后壓力太大

咁就做左老婆 痴撚線劇情

如懿傳用繼皇后做主角，有冇睇

即刻講多謝
呢下高招
皇上收曬皮

啊蛇係咪想收佢做𡃁

明玉你真係好幸運

紫禁城最大飯盒供應商重新進場

sp

呀蛇真係好堅 笑下笑下咁

想佢鎮撚住純妃

瓔珞話當皇后係第二個姐姐
係家人嘅愛

毒撚發癲

一副花生樣

春望嬲嬲了

睇到純妃氣急敗壞，真係好爽

阿蛇係忠定奸?

痴漢成魔始動

袁春望好撚煩膠

兵仔崩潰了

皇上終於得償所願，有得屌纓絡

啊蛇成套野成日都花生樣

岩岩仲諗住搞明玉，而家搞閪毛

點解袁春望咁嬲？

好正 d表情好深不可測 個個都西口西面咁

比皇上ntr

嫻妃不嬲都鐘意漁人之利，多個醒目女先有人幫佢郁手

痴漢

我唔準你去 我唔準你去呀

未必 史家有特權 皇帝唔可以睇佢寫咩
不過當然都有皇帝干預史書嘅例子
不過清朝有啲係由後一個朝幫前朝寫 容易有政治影響

慘

點解唔得,冇追開

我不准你去

講真魏櫻珞同袁春望拍住上可以屌打其他人
可惜

就係佢唔可以啊

去到之後純妃衰左 就知嫻妃做左d咩

始終都係太監

袁同皇上有親戚關係？

係囉

黑化啦

因為袁春望好憎當今皇朝

我隻貓比人切左都成日咁發癲

兵

好好戲

袁生

嘩 晒冷

其實佢好愛瓔珞

88狗公

毒撚兵

其實春望好慘

洗唔洗咁誇張啊

又係你個死太監 陰陽屎忽鬼

毒撚最忌有自信

係Brother關係

因愛成恨

對不起，我想扑野，你又冇撚

硬係覺得呀佘輸得好唔抵
好似打機打到最後就黎贏時遇著個外掛佬咁

其實佢對瓔珞好好

你無鳩㗎
點同你過世

個死太監以為自己係邊撚個

比個痴線佬睇中真係慘

點解唔講清楚 搵戲嚟做

點解唔解釋清楚

滿清入關後皇室細細個就學漢文。
乾隆識晒滿、蒙、漢、藏、維吾語。
漢語係滿清官方語言。

呀佘一開頭太睇低佢

因為佢地一樣係皇家血脈 但係自己就係太監 命運已經唔同 宜家仲要連條女都俾兄弟搶尻埋

打樹呢度好屎戲wo

毒撚嘅一生

其實係咪真 最後太后又話唔係既

公屋毒撚既獨白

佢都幾醜樣

靚仔就係痴情 樣衰就係痴漢

好慘啊

點解你一出世乜撚都有
點解我乜撚都冇

無鳩點同人爭女

your face your fate

真人叫咩名 想睇佢現代look

痴線佬

呢個可以做潛力圖

點解要奶血

其實櫻洛都唔算贏左佢

條太監痴撚左線

但甄環又話唔可以殺 應該係真

吳春袋閹乾淨未？

其實佢好慘
有冇人一樣同情佢

愛嘅反面係恨

啜血

後尾還左比袁狗

榘微博比人屌到仆街要刪帳號

頂撚死你

個死太監十足十"不要暗戀"果D心理變態
似仙氣男

條友真係痴線架喎

皇帝急不及待要屌

毒撚真係好恐怖

咁快就想扑野

驚d戲唔夠浮誇

立即要屌

要破處了

大陸d人真係癲,抽離唔到

真係連撚都無

櫻珞無限復活，女主光環，點鬥？

皇上仲未有得扑

今晚屌爛你

轉地方玩滴蠟

妻目前

[魏貴妃登場] 延禧攻略 20:30 (14)

LIHKG @ Android

皇上中出連發

想侮辱瓔珞咋

明玉真係好J

王茂蕾

傅恆

降唇妝

皇帝：鳩痕左咁耐 急不及待好想扑了

真啦 只係皇家唔可以出咁嘅醜聞 所以先唔認

皇后

Gfable

同埋加上更年期 思路同心態都輸

原來太后知

好慘真係

個樣真係好奸

型咁多

瓔珞對波大d定皇后對波大d

屌亡妻細妹

嘩有頭髮正常好多，唔痴漢喎

明玉有d似狄易達

肯定皇后啦

春望對眼一大一細

史實有無袁呢個人？

仲衰過做普通人
有皇家血脈但又要玩鳩佢等佢做太監

瓔珞好似拍呢套野減到好瘦

睇錯太后

今晚屌鳩你，任由我淫賤到死

大陸劇真係睇得好爽

無線劇好耐都冇呢啲質素

佢比大陸網民係微博屌到反艇 驚到關咗微博

痴線架 兩個人黎架喎

明玉真係好正

冇